澳洲排隊買iphone 差

有冇巴絲排緊？ ？